[鍵戰] 係屋企嘅你, 開twitch , 唔好開tvb !!! 有立場, 有蘋果, 有rthk !!!

.

轉左台屙篤尿又變返85

twitch有 4 合1, 好過85

有冇Link Plz🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好

有冇link

rthk係咪紅底？新聞信唔信得過？

抵制TVB廣告客戶 第一波：OLAY, CLARINS, 嘉頓